文宣上大陸中國失敗論

首先，介紹下咩係中國失敗論呢，有鑑於現時有大量5毛佢地睇得太多圍內既飛機文，講到中國幾咁強大，美國都怕左佢地，但佢地實際上根本只係睇個啲美國收緊皮，中國超越個類既新聞，片，資訊。 加上佢地都努力用緊失敗論去打擊我地，所以呢個時候，文宣反攻中國其實收緊皮係可以做到動搖佢地既效果，加上聽日有埋曬啲乜柒帝吧會多啲人睇。

好處一：

相比起介紹民主有幾咁好，中國有幾咁戇鳩呢啲資訊，佢地個腦係唔會接收得到，因此，最直接既方法就係同佢地講你個中國依加收緊皮啦仲矇盛盛，直接打擊佢地心目中無比自豪既愛國心，就算佢地當係假新聞假料，但其實佢地都會驚，只要將啲佢地唔知既野加埋一齊煲大佢，佢地都會諗下中國係咪真係唔掂呢，從而達至謠言呢個效果。

方法：

其實只要求其整啲圖copy啲文字，將大家所知既負面野多方面咁海量投放，對住啲旅客派又得，話知佢睇一眼就dump左張傳單，都可能令到佢對中國懷疑多一分。

點為之多方面呢，就係要從
1.軍事
可以提下周邊國家有幾多敵人，中國啲咩24戰機成日墜落死左好多機師呀，啲艦母幾粒鐘就要返歸呢啲料入手，再加埋啲咩必敗無疑之類既字眼點睛。
2.經濟
可以講下經濟下滑呀，外資撤離呀，前景唔落觀呀，利申唔熟，細既可以講中銀唔掂呀，快啲禁錢呀，幾間國立銀行俾美國封殺呀之類，再加埋啲人民幣會貶值之類既字眼。
3.社會
可以分為國內社會同國際社會，先講下武漢人也怒了，今日冇起焚化爐係武漢，他日可能到湖南呀長沙呀咁咁咁，仲有咩水災死左好多人都冇錢振災；到國際社會，講下咩可能會俾人權組織除名呀，邊個邊個點名批評同制裁，最重要係加埋咩四面楚歌，形勢嚴峻呢啲字眼
4.其他
未諗到，可提出

好處二：
呢啲負面既資訊，佢地會叫做謠言，傳播速度黎講唱好一件事同唱衰一件事邊個會快啲？其實絕對係後者，你拎唱好勇士打不還手高尚情操同俾人唱衰打人兩樣野比，都知道佢地會煲大打人呢點。所以宣場中國失敗論係最有效可以做到廣傳同埋打擊士氣兩種效果。

但呢個舉動可能需要大量人手去做先有效果，所以大家有意見不妨提出，可能多錯字或者睇唔明，多多見諒。

我無野講

推

我建議
一 用簡體
二 唔可以俾佢地有國家分裂既感覺盡量 你一講佢地會ban你
三 佢地會覺得中國好強 你要有實證
四 d敏感詞你要注意

樓主要買定大量太空卡，同埋一定要用VPN！

肯做 冇咁快有成果但一神定有進展

其實一開始可以由啲旅客or中意翻牆睇野個啲人入手

光復香港！時代革命！